有冇巴打清倉止蝕完即刻升

又話股災既
美股升咗千幾點cls

講左今日大奇蹟日

諗緊佢反彈完走唔走一半好

絕對要，逢高加沽

我買既係 fund, 但美國比重好高, 今晚應該會升番一大格

畀個市撚

賣左少少諗住再跌先溝
點知咁快升返
坐艇等升仲可以蝕少d

散戶日常

呢幾日乜都冇做過 要有信心

止蝕 = 大戶呃貨

me 蝕到仆晒街 最底放哂

琴日走曬 諗住輸少當贏今日又千升

少年你太年輕了

屌你定尾 exact7ly same,清晒全倉就千升